多謝你，謝sir.

其他野唔多講， 心照

兄弟爬山，各自努力

好

暫時放過佢

謝謝謝蛇

呀中 唔好離開我地呀

多謝啊中

講真 我係謝Sir都識揀啦

美國 vs 大灣區

打份工姐 搵條命同你搏咩

想問咩事

心照 不宣 牙中

一個都不能走

佢做咗啲咩

收到風一班蓄龍會接佢落機
希望佢小心D 照顧好自己

多謝中爺
兄弟爬山

唔好篤灰

英雄

謝SIR走得快

有無人講下咩事

三年又三年三年後又三年 謝sir終於等到

我睇到嚕多謝中中

在心中

你咁揚想佢死? 叫admin del post 啦

you deserve it, Mr. Tse

做左咁多陰質嘢終於做返一件似返個人既事

謝sir張綠卡凍過水，有得唔篤灰咩

respect，好pound of my school ar，出過謝蛇呢啲人才

多你老母謝咩
口臭又反骨
死次都唔夠呀條撚樣

好彩有佢，不過大家低調d，心照算啦

養兵千日 用在一時
謝義士 咁多年來 辛苦你了 !

屌你咪咁張揚啦
一陣謝sir有咩事走唔到點算

ThankQ SIR!

多謝你對香港嘅付出

果然人有利益就會出賣

連仔快啲刪post.

無間道

忍辱負重多個月
辛苦你啦謝sir

mon post狗 見到未呀

唔係講好左
不督灰

心照

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

你地咁快開底牌做咩，之後點算

藍絲們唔駛旨意傷害謝sir啦 佢有我地支持！

當年傘運既手足做到野啦

做兄弟唔洗講咁多野
在心中啦

我地既總指揮
辛苦你了振中

篤灰

繼唯唯之後，另一個令我改觀既人

盡在不言中

有些事不能太白

到時你會知

如果過幾日係記者會見到佢，即係佢全家已經
記得佢老婆都幾正架

中仔好波

振中官方帳號
APM有人畫畫

唔好推

多謝你呀！咁咪幾好

謝sir放料，放核彈

振美

謝謝謝sir

謝sir 原來忍辱負重 thanks

謝sir 嘅護旗手🇺🇸

Thank you sir

一直怪錯你呀謝sir

Fc?

終於跪咗

改咗振美喇

佢出賣義士，要report條華記正L樣！

一日謝狗一世謝狗

唔會放過佢

Lm

仲返黎做乜

呃左我地咁耐

想知咩事

為何我要每日無間天天上路

多謝

成個香港都知著白衫既根本係送班散仔去死

係咪想中哥死呀屌你老母
Del post 啦仆街

多謝謝中中，兄弟爬山

推

香港之父

謝 SIR 都曾經幫過好多警察前線護航, 無功都有勞啊
相煎何太急?
如果大家對謝 SIR 不利, 江 SIR 或 PPRB 部門既同事, 唔會再幫大家架喇

Del post 啦 保護手足

牙中，
覺唔覺得自己慘撚過朱經緯？
佢坐完監出黎仲可以靜靜雞申請移民美國，
但你呢？
仔細老婆嫩，大好前途，偏偏無得去最愛嘅美國發展，
留係香港又驚俾人清算，
其他地方又驚跟隨美國封殺，
真係陰鳩公，一係中國，一係北韓，你自己揀喇

唔列入制裁名單住先，改做觀察名單
睇睇小江小李有無享奪位啦

義士，委屈了，在心中

Sad but true

其實 PPRB 又何嘗唔係幫緊更大粒既老頂頂硬上呢
謝 SIR 年底就 PPRB 轉部門, 差二個月咋, 咁就無左做 US 人既希望喇
係人都唔制啊

冇撚野吖？

同隔離條屎來母一樣想轉身？

謝sir真兄弟，大家唔好再笑佢草管人命喇

要保護謝蛇啊

? 咩事？？？

屌你唔好咁揚啦

驚班散仔溶左佢咋

既然你咩都爆曬出黎
就放過你啦
冇下次呀

謝義士

身在曹營心在漢

日日落場「打曱甴」班散仔仲開緊微博刷存在感
班毅進仔做唔到高層真係有原因

佢都要死全家嫁喔！
重申已發誓今生來世唔會原諒班垃圾廢物死黑警

兄弟爬山 見你都肯做 遲啲淨係要你還眼算啦

多謝謝sir

如果真係返香港 啲散仔真係會打尻佢

Thx

國家會感謝你

阿中，屈委喇

Puah

謝sir呢幾個月嘅努力 各位手足都見到 就算去到美國都係大家嘅手足

兄弟爬山 各自努力

感謝 本身都覺你特別正氣 估唔到真係

Fake news
BLOCKED

振中哥

又話放過佢衰仔！！

我睇美國議員twitter見到個名單,心諗，呢次香港警察大鑊

好彩有你
做咁耐鬼辛苦曬

牙中

we connect 多謝你

可以正名做謝振美

已經原諒左謝sir

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

終於真係明白咩叫身在曹營心在漢
小中唔好出事呀

多謝中中

謝SIR 都係想一家團聚啫，唔通咁都有錯

謝sir 係香港第一白警

John Tse手足

條仆街為咗張綠卡之嘛
之前做咁多仆街嘢
呢筆數暫時當打和

感謝你謝sir

正

毅進仔永遠係散仔真係有原因
振美搵夠錢，而家爆料再移民去美國，又幫到香港人，又幫到自己。真係世界級的世界仔

住康怡啲人小心啲😉

thank you sir
之前誤會咗你唔好意思
原來你先係大台 謝義士辛苦了

係真既？

會唔會借調去水警，然後有日失足

牙中立功了

估唔到班藍衫散仔幫佢打生打死
轉頭就…

謝蛇 之前仲怪錯咗你

Thank you sir!

堅 謝蛇冒住生命危險流出

頭幾個污點證人可以原諒

已BACKUP

屌你咩 咁樣篤同路人出黎
牙中 要頂住呀！！！

保護謝sir呀！屌你！

華記認證算你啦中中

不篤灰

謝真奴呢個派牌靚

不過我都覺得似真 popo做condom了

綠卡謝

又玩膠

屌你自己知咪算
post出黎把撚咩
連仔del post唔該

唔好推
保護阿中

謝兄弟 心照

連華記都幫手fact check埋
屌想唔信都唔得

美國地靈人傑

多謝你

真心
冇諗過佢咁勇
佢都算係咁
我代表連登宣布放佢一馬

推有用post啦

大是大非面前
謝sir 企咗喺正義一方

勇武謝，我地支持你

香港有困難時，香港人總會企香港哩邊

中仔

聽講江蛇依加好撚興比人撚左獲金

原來真係有雨革手足潛入去
仲以為變晒黑警
謝sir respect

吾係喎，流料呀

屌你老母都要你係大灣區呀屌你

叫ah John 啦，佢鍾意人咁叫

吓原來謝sir係自己友
多謝手足既付出

清算時候真的到了

屌錯你sor

今次啲散仔真係永世都留起大灣區啦

多謝你呀謝sir

振美 Sir

多謝你肯行出黎

明嘅始終有大有細

謝sir 唔好掉低我地啊！

你地洗唔洗咁？謝sir只係作出左最正確嘅選擇

振中係表面
反中係內在

有小朋友係唔同啲。。。

咪撚放過佢

好波

謝sir有料

你都傻嘅，佢死十次都唔夠。

Free Tse Sir

爆多幾單就放過你啦謝蛇

中中忍辱負重咗咁耐就係等呢一個moment

放過佢

大灣區sir

直接去美國政治庇護啦 唔好返嚟啦

agger
唔好推啦

識揀緊係揀綠卡

污點證人概念
係電光火石間你做返個啱嘅決定啦

改名謝振港

仲有好多等緊

第一位棄暗投明醒目仔
陸續有來呀！

謝謝sir

謝sir, we connect!

多謝大sir督灰保命

屌你謝sir醒目仔
恭喜定先
未來一哥

我認錯
真係估唔到佢先至係幕後功臣
我認我之前屌得太金
好對唔住

睇錯左你 仲以為你唔會出賣同袍

放你一馬 冇下次

謝sir一直為左我地受我地氣

辛苦哂謝蛇

中仔原來你用心良苦

謝sir...我撐你

算你啦

浪子回頭

唔好太揚

美國夢

叛徒謝狗,你點同藍絲交代

希望多啲人仿效

挽留牙中唔好去美國 繼續留係大灣區

thanks謝振中

謝sir係鬼

終於

保護謝sir

屌你低調啲啦想害死謝蛇咩

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

身體很誠實, 謝狗就係人辦, 有晒支那人既特性

[member]你痴L左？咁樣篤謝sir出嚟[/members]

勁呀，謝sir

中哥！
我們還雖要你打狗

低調啲啦

督灰謝，多謝你

謝sir

街坊唔知, 低調啲貼下牆先啦

明嘅 謝蛇

你咁講點吸引其他popo篤灰
謝sir幫咗我哋咁多 放過佢有乜所謂

振中不振美！

第一個跪低希望其他人跟隊

我正式宣佈，謝蛇係唯一白警

真白警謝sir，將美軍來了我帶路呢樣嘢發揮到極致

謝sir身在曹營心在漢

做到咁都算係咁

Thanks

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

好，就放過你老婆仔女啦~
不過你唔好離開我哋呀~我哋好唔捨得你呢個義士㗎

人命關天，請刪post

中仔用伙記名單換綠卡咁癲

要向良心警敬禮
原來何律師個意思係咁
明白了

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

拉

比你都換啦，攬住3萬個中出過既condom 過世咩

del post啦屌
已report

啊中
所有野心照

棄暗投明 就係一家人

Del po 啦

John sir過左去就唔好再返黎啦，等警察部整頓左先再返啦，你知你大佬pk tang乜都做得出既啦

請問有冇第一張圖嘅原圖？

終於做返警察應該做既野

識轉身嘅都係自己人

用個腦搵下

唔好推啦 保護手足呀

點send 比你

正常啦，唔通攬住班冇腦condom攬炒咩

醉愛篤灰狗

請激進派停止跟蹤謝sir

謝 sir 辛苦哂
Popo 小心 d 啊
醒目就篤你隔離嗰個出黎
保你一世平安

牙謝原來真正身份係咁

真•香港人

話左中爺先係大台

咩都唔洗講
多謝謝sir

多謝你為左一班兄弟做返件咁有良心的事情
要錢出聲，我地會夾比你
去到美國生活要開開心心
後面的事就交比我地
光復香港

唔好咁揚得唔得
我好擔心佢安全

謝手足

感激

人之常情
打份工姐
同你班藍衫狗有親咩
為左自己同老婆仔女 推晒佢地去死就咁喇

謝sir深入敵陣幫手曲線抹黑d狗
respect

做振美定振中 你實識揀

屌哂你班撚屌, 交左小貓三四隻就暫時放過佢, 你地對唔對得住離開左嘅手足

當初真你屌錯人
你班仆街仲起人底禍必及妻兒
依家總算還謝sir 清白

攪咩呀你地咁高調，之後重有好多個架

無間道4 可以開拍

唔止謝sir，連er er er sir都……

謝sir 個rank係咪可以隨便check任何r&f file?

牙中改左名做牙美啦

原來謝蛇同美國吹雞有關
好人一生平安

咁L鐘意掩蓋事實，大灣區嘅民情風俗啱L曬佢啦
攬炒

無間道~~

阿咩中呀，叫中哥

呀中一直為左我地 身處險境

Sir, this way

睇佢地啲死人自拍一定係覺得覺得自己好撚型

一定有古怪

敬禮

多謝 回頭是岸
抵你拎到綠卡
去到美國果邊好好享受

Thanks you sir

想要更加分化內部，就要畀信心嗰班狗，有得畀人放過 不過啦都係暫緩放過佢

如果佢番黎

有記者同佢講，
謝sir，兄弟爬山，各自努力

我覺得好好笑，
好想睇佢表情

怪錯謝sor 了

唔好推啦 難得有個係有良心
Btw多謝你為時代革命出咗分力
去到美國要享受家庭樂

，

多謝 謝sir
香港獨立 天滅中共

死左點篤灰呀仲

好撚滾動原來真係有白警，多謝sir

多數牙中

謝振中～俗世中不知邊個高～

謝

呢啲野心照得啦
唔好講出黎啦
廢事比藍絲搞到佢

[member]叫阿中唔好篤太盡
留返D畀其他準備篤灰嘅手足[member]

Fake news咪炒車

謝蛇中學做過泛民助理 之後突然辭職入警隊

謝sir 棄暗投明

佢仲未飛去美國咩

人黎 賜名「振美」

棄暗投明

呀中
不嬲都睇好你
以前QC時你借啲咸書俾我
幾時出黎俾返你

魔呀

G

忍辱負重

Push

當年謝蛇係李柱銘愛徒

容許我叫你一聲 謝義士

明日嘅 美國同支那 好易決定

Thank You Sir!

屌呀
Sauce?

在心中啦
謝蛇份名單咁爆 比佢安全撤退啦

不過佢呢啲明日之星
爆少少料保返屎忽又唔出奇

不嬲都睇好你架牙中

謝振美謝謝你

低調啦你地

美國佬真係好識玩，一邊用nba單嘢去博取更多人支持法案通過，一邊就捉住謝蛇痛腳逼佢交人

幾時改名呀中

Thank you sir!!!!

謝蛇辛苦了 不篤灰

人民英雄 在心中

篤灰換passport 唔知仲有幾多個謝sir 呢

在心中
不推文 廢事嚇親啲mon po狗

多撚謝哂呀振中

push!!!!!

真係篤左？
未篤我地都要繼續篤到佢生生世世做終蟈人為止
十八代都移唔到民

Thx u sir

謝sir 放心⋯ 美國會照你

來者不拒 去者不留
歡迎牙中留返後面清算

開press con就成日話冇資料
原來收收埋埋咁多料

一直以嚟辛苦你啦

醒醒定定喇!

十點加句多謝阿中

謝蛇辛苦晒

謝Sir , 心照

中中

永不原諒死黑警

好偉大

記者會： 謝sir近日有大量網民指你會將濫捕名單交比美國議員wo 你對依件事有咩睇法

謝sir

香港好在有你

謝蛇咁做場運動就冇咗熱度
唔好咁高調住呀

起底組已經做緊野
好快 d 親屬資料就會上線
佢地主力搵所有家屬包括配偶同小朋友
個本人就落返各位 be water 去搵

[行動post]如何塞鐵

低調啲

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

老婆食洋腸

我愛振中

原來咁撚易就搞掂
早知唔使叫老婆坐移民監啦

[ member ] 三萬隻狗啲料黃曬 大家知點做了 thank you sir [ /member ]

畀200萬人每日用腳推一下先再講啦

雨傘開始做卧底, 三年又三年終於有機會

謝Sir, salute
光復香港 時代革命

好正常啫
人之常情
不過都幾峰迴路轉
睇黎我可以準備定改名

謝振美，恭喜你

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

警察講大話

謝sir, 清算popo之後等我地大大力錫你春袋！

多謝謝sir..一直怪錯左你 黑警隊入面嘅清泉

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

當年明日之星

多謝你 手足

唔好再推啦

Btw 多謝謝sir

唔好再推啦 心水清自然會明

屌 低調d啦

振美，多謝你

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

終於知道晒啲狗住邊 thank you sir

謝sir 事成後會係大灣區眾籌買層樓俾你養老
加油！

睇謝sir個樣都知佢會幫我地
謝sir 辛苦了

辛苦曬謝蛇既料，警犬們小心

Thank you Sir

身在曹營心在漢，唔必講太多

兄弟爬山 不要篤謝sir出黎 不要推

絕對唔可以叫佢做義士，係對我地一眾手足既侮辱，同埋佢係有利益去換架

雖然我都欣賞牙中既覺醒

使徒行者

港版王立軍

多謝謝sir，希望你係真心改過，將一切真相透露俾美國知，我地呢邊會集氣支持你

如果我係藍衫，就諗吓自己值唔值得為咗呢啲白衫搞到自己人見人憎。

人地落豬頭骨order俾你做，唔代表你真係要做、hea做唔得呀？

Train副body之餘都要train下個腦

可以考慮放佢老婆仔女一馬嘅

感謝你做25

謝蛇

大家唔好咁揚得唔得有d野在心中就ok，多謝謝義士！

篤左唔少人出黎
多謝你
人地話+x哥係終極黃絲
我話你先係

蘋果單野 係咪謝sir 提供呢

唔好呀，
我唔想佢之後俾人拉...
佢要好大勇氣先可以篤自己友灰....
Respect

美國見

多謝你中中

多謝呀中

振美 多謝你

阿中 你依家既狀況
我大概都了解
既然去唔到美國做間謀
就去岩岩同中共同盟嘅所羅門群島
負責幫中共監視佢地

改名啦謝振美

謝sir比左d彈藥暫時仲研究緊

多謝Sir

今日爆咁多單真係好辛苦
休息個人 聽一Motivation Video
講緊唔係純正面 而係為我地差滿電
推薦List:
英語系

Les Brown🇺🇲

Jim Rohn🇺🇲

附中文字幕：

Anthony Robbins🇺🇲

香港系🇭🇰
真香港人 Brian Cha
Facebook 官網：

被全世界睇唔起？我地可以贏：

劉建明

委屈謝sir受咁多苦uc界將來一定以你為榮

不如白宮聯署希望佢張綠卡儘快批？

廢事俾自己伙計報復

覆水難收，有啲野做左返唔到轉頭唔會原諒佢

學

中爺

咁多個月以來忍辱負重 辛苦了
估唔到係俾華記撚樣識穿左先
香土BK 明明有哂協議唔爆謝sir身分

好擔心你啊

找他買保險

Morse code..... . .... ..

早走早著 棄暗投明

振中加油，振美有望

好人一生平安

Thank you Sir !

睇左一排, ARM SIN REG,
好想睇,但最後都冇打算叫人SD或者買PT

開個A/C,淨想講.
如果整得咁詳細,應唔係一朝一夕的事.
應該唔係為GREEN CARD而做.

盡在不言「中」

多謝你謝sir
兄弟爬山！

謝sir respect!!!🥰

好彩有謝Sir 幫手去美國

我相信大把料幫到手，多謝 謝Sir

人地爆咁多野就放佢一馬去美國啦

唔好推啊

del post 啦 dllm 害死人架 又話不督灰

冇睇到，發生咩事